點解啲on9咁鍾意周圍傳染病毒

自私撚 dklm

捉佢比警察，另外匯報佢比大陸網警

好痴線

君子動口不動手呀